剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(191）

歡迎大家加入
160.
161.
162.
163.
164.
165.
166.
167.
168.
169.
170.
171.
172.
173.
174.
175.
176.
177.
178.
179.
180.
181.
182.
183.
184.
185.
186.
187.
188.
189.
190.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-190文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

揮手

吸收正能量

就快9個月

過左兩星期都仲係好辛苦

兩星期啦，都係咁痛....
一起身個感覺好空虛

*唔識

LM

Lm

有

我真係唔想又入呢度留言啦，
點解男人總係直接消失就算，連分手都唔講句

起碼知自己嘅死因係咩，
而家都唔知佢係真係想分手定純粹遇到問題而摺埋自己

失蹤一日，第二日block左我whatsapp, 打過電話俾佢響左一陣無人聽，之後再打去就一秒飛去留言信箱。
點解要俾我不停遇到呢啲衰人。
我再前一個ex又係咁突然無預警下消失，block曬whatsapp電話，我sms佢，佢覆我話唔係想分手，結果我等左一個月，決定去佢公司樓下想同佢講清楚，果次電話居然打得通，佢問我邊位，我講我係邊個佢就cut左我線，之後我又sms左幾個msg俾佢直接講分手，佢又打返俾我終於先傾返話佢有咩困難，唔想一齊住bla bla bla

玩失蹤嘅男人真係垃圾

講清講楚唔得嘅？唔使擔心佢係咪意外死撚左丫麻

咪係囉，可能唔想睇住對方喺自己面前喊曬？
當下喊曬好過日日擔心對方消失係咪出左事，真係會諗到抑鬱架！所以今次我唔會再咁傻等足成個月，今朝已經用sms鬧佢

無

hi all

啱啱追左post
似有正印 食撚完野就抺返個嘴

我有去過佢屋企，佢屋企無女人野，同埋出門口果時撞到佢鄰居佢又照有打招呼傾計，種種跡象都令我覺得佢係正路人

真
可能佢果陣出去再見第二個都唔出奇

會唔會有可能佢有兩個住既地方?
要收得好埋唔比你知其實唔難

我見佢check in 時都係填果個地址，有無第二度就真係唔知啦

當下覺得係mr right, 如果唔係都唔會一齊啦。
我自己覺得等多幾個月佢係存心呃嘅都係會呃到，不過我以後會將個底線set高啲。

btw 你有埋佢地址 唔上想搵佢？

始終app都幾多壞人，要好小心，我唔好彩
現實中圈子又唔大可能會識到新朋友，
我可能要去speed dating識添啦，
但其實speed dating都有呃人嘅人聽朋友講啲經歷

我諗我唔會做到呢一步，佢如果唔係player真心想一齊嘅一早搵返我，佢都無咁做我又何必連最後嘅尊嚴都用埋去踩上門

係點架，留名學野提防騙子

係呀，其實佢直接走左去都得架

無啦，完全消失左

過去兩日send左8個sms俾佢，無覆過呀，唔知佢有無睇添啦，不過尋日同你地分享我嘅經歷我今日都好好多啦，多謝你地

起碼認為佢係player都算有個答案，
再樂觀啲諗，好彩唔係遇到變態殺手或者暴力狂，
而家人無事就好

明白，其實而家無早兩年咁真係以組織家為目標，都係隨緣算，不過隨緣得黎我都要走出去識吓人嘅

你地通常識幾耐先一齊呀？

我有個識左一個月都拍左年半

依個真係一個好難既問題

初戀拍左六年，年頭分左手
係咪應該裝個app識下人
但自問自己未過個低潮，耐唔耐夜欄人靜又諗好多野

女人有下一位真係會好快甚至馬上放底左個ex，當然有啲唔係咁

大家真正放低用左幾耐時間？
八個月啦，無一日唔諗起佢……

人生無意義所有嘢靜晒又無人可以講
日日諗住靠做嘢嚟麻醉自己
不過開晒出嚟又無動力做

呢個真。。。好似無哂7情6慾咁
對咩人都無興趣
不過其實本身拍緊拖都已經係咁
分左手仲維持住都好正常既

同女朋友處於9成分手既狀態，係差在未講出口，大家都係對方初戀，拍左2年有多，明明兩三個月前仲好地地，但轉個頭段關係就可以急轉直下，感情原來真係可以話變就變，你對我既冷暴力，唔覆我等等已經話左俾我知我地已經完左，雖然我仍然唔知我地之間發生左咩事會搞成咁，但已經唔重要了。我無恨你，我只係發覺原來要放低一個人真係好困難，每日心情都反反覆覆，幾時先可以行出個困局

唉 估唔到我都要入呢個post

被冷戰左左4日
早兩日正式分手

留名
以為自己機械人 點知佢同講我分手果陣我都係崩潰左

有情緒係正常
點解分？

留名

冇諗過未同人開始表白
嗰個人sense到我有意思
已經主動同我講做下朋友算
屌

有意思真係好易sense到

Ching你巴定絲

絲
係個男同事同我講

入黎圍爐

女追男係有D難道

新人留名

唔想再諗起佢
點先可以愛自己

完全明白
我同你一樣

每日好似行屍走肉，人前人後兩個人。
黎緊仲要做手術，好想放棄我知道咁講好on9

要不停搵嘢麻醉自己

應該係分散注意力

實際上好難做到，日日心情都係起起跌跌咁

明白⋯⋯
我都吃唔落嘢、瞓唔到

唔識講任何野

保重呀巴打

我個手術都唔知叫唔叫關佢事，最近發現咗個腦有少少問題，要做個手術。

先知道以前成日同佢出親去我都咁易攰。我好想同佢講我發生咩事，但似乎佢已經另有所屬。我再多講好似已經好無謂，所以佢問我發生咩事，我已經無話佢知道了。

佢尋日直情block 埋我
好可笑

唔好諗死，要振作呀！ 不過我明白你依家心情的

佢block左你可能更好，巴打focus係自己既健康度先，加油！

有，但我好想面對面咁同佢講，而唔係就咁一段message/電話到講，但我已經唔知幾時會有機會再見到佢...
同時我自己亦都無勇氣講出口，我都覺得自己好無用，明明理智上知道再拖對大家都辛苦，但情感上就係唔捨得同講唔出口

愛，就係因為自己仲愛佢先放唔低同無勇氣講出口，真係好想同佢可以面對面咁傾下，但因為long d同埋佢又唔覆我，所以都唔知仲有無見面既機會
每日個人都好depress，明明有野要去做但都無哂動力...

佢連message都唔覆我，更加唔好講打電話/facetime如果可以我真係好想面對面傾完先分手，不過睇黎都係自己一相情願

知道，我會好好保重

加油呀

多謝你

分手原因同你一樣⋯⋯

互勉之 希望大家快d放低
巴打個病都快d好返

多謝你。
你唔會等佢嗎？

我會一路變得更好一路等 如果唔係就算俾我等到 係等到既時候先變就太遲

我個諗法同你一樣，咁你地仲有無聯絡呢？

無 我應該過多一排先會開始嘗試聯絡佢 。

明白。 加油巴打！

巴打，就算最後等唔到，你都可以得到一個更好嘅自己。而等到，更好嘅你就可以令佢更愛你，所以喺呢段時間加油，努力去做好自己先

感覺佢好似有另一個咁

同佢由認識到今天, 大概幾耐到呀?

女方絕起上黎, 真係好似當你係陌生人一樣

同你一樣....
最後好突然咁被分手...
都成個月了
感覺自己一直仲活係過去一樣

點屈到呀....
痴線...
巴打個O個係咁?

都算有一段時間
你地點識架?

你地各自幾大到呀?
又會無啦啦咁樣
點解個個都係咁既...

巴打幾大呀?
一齊左幾耐到?
佢話你個幾樣野又真係唔爭氣既, 不過你自己有無諗過要改善下?
你會等佢還是搵下一個呀?
不過點都好, 巴打真係要爭氣D!
我估佢都係鳩搵個借口同你分吧

情傷5年仲係咁撚樣， 身邊多咗朋友結婚生仔更加對比到自己同哩個世界愈來愈遠，好想解脱

咁收入佢同你差好遠嗎?
其實如果佢仲愛你, 只要你真係證明到你改左, 佢一定會回心轉意!

分左5件?!
定係拍左5年剛分?

其實真係唔好俾身邊人影響到自己
生活係自己, 條路都係自己棟, 盡量唔好俾其他人影響到

5年前剛被分，被一個已經有伴嘅朋友派帽，令我同時無咗愛情同友情，令我睇清任何人都唔值得相信

咁仆街
佢地應該要自動消失啦
而唔係你

其實你講得啱，佢冷處理唔覆我已經可以當係單方面分手，只係我仲好天真咁唔想面對同俾假希望自己，身邊有d我地既common friends都叫我死心

我同我前度掉轉 我啱啱分手嗰陣好痛 但佢好似冇嘢咁
利申巴打

其實睇邊個做開仆街野姐

係你講分定佢講先

身邊有唔少朋友，拍一次拖就行到結埋婚嘅階段，同佢哋傾親偈，佢地都無辦法有同理心了解到我stick住咗喺度嗰個心境，傾完令我更加沮喪。

搵佢地傾好似有D哂氣
佢地唔會明白個種入心入肺既痛

又或者佢地都覺得愛到攰
唔想再行落去就....
好似架車無哂油咁

依家個諗法變得好無所謂
其實好唔喜歡咁墮落既自己
都成個月了

咁巴打做咩諗野咁負面呢?
識咩朋友又唔到佢控制既
只要唔係害到自己就ok la

好正向既講, 但真係知易行難

點3尖8角法?
其實佢D借口都好夾硬黎啦
佢係咪搵到另一人個?

出軌到咩地步?
上埋床?

多謝呢個POST出現

我都係就快生日, 過多兩星期就到了
上個月都係咁同自己講, 俾30日自己, 如果佢連生日都唔搵我, 咁算了
但其實我仲有D野係佢度, 應該點都要搵佢拎返

佢D姐妹都算係咁, 都叫會幫你
我都試過, 點知佢轉頭去搵返EX, EX就叫我唔好咁樣....
成件事好柒.....

有咩事? 唔使驚

其實我都大陸人公司度做野, 佢地都好正常
當然係80後, 同我年齡差唔多
好細個就出國讀書.
依家係香港開公司
我幫佢地打工
其實大陸人又唔一定係好7
自問都係黃, 不過真係唔好當哂D蝗係仆街
正如唔係個個黃既都係好人一樣
(希望唔好俾人批鬥)

哈哈
到你搵到下一個, 你就會覺得新個O個仲夾

佢又難得同你老實講哂
你俾左好多自由時間佢?

明白...
咁佢有咩特質吸引到你嗎?

都係金牛撚

我都覺得佢應該唔會搵我啦
就算會, 都係一句冷到唔冷既happy bday, 中文都費時打

一定會既

緣份嘅嘢，好難講。
有時我會覺得，可以係個天俾嘅我同佢嘅考驗⋯⋯雖然咁講係好岸鳩⋯但我依然會相信嘅

巴打有性福

巴打去尋找下一個大波既姐姐啦!

一齊左好耐嗎?

做咩無啦啦咁講?
有事發生左?

又真係幾耐
唔怪得
9年真係....
咁依家有無同佢keep in touch?

咁你地知唔知大家既近況?

完全明白.....
佢依家就block 我, 我竟然on9到會照send下msg俾佢

咁你點知佢有新男友呢?
佢自己同你講有新男友?
定係上次帽你個O個男人就係佢新男友?

推夠文未 推推推 推你老味咩

吓⋯⋯即係你個朋友就係派帽俾你嗰個人？

唔好咁chur 佢，你咁chur 佢，我係男人都驚

你只能夠覺得如果個男仔真係鍾意你的話，佢一定會翻返嚟你身邊。換句話說，係呢段時間，佢同條女去做啲乜嘢你都唔應該干涉太多。呢個就係現實，現實就係咁殘酷。

我上個星期都係咁諗一個禮拜限自己搵佢一次。點知原來時間係唔等人，佢嘅對你無情嘅話，你一日搵佢10次一年搵佢一次，結果都會係一樣。

所以只能夠係希望佢望清楚究竟邊個真係適合佢。如果佢個心就會翻返嚟嘅話，就算你唔搵佢，佢都會自然搵返你。

但係真心多謝你你呢個reply好打得中我

屌，失戀月呀

係⋯⋯真係等
我都得個「等」字
依家搵啲嘢學/做⋯充實自己。
希望再見之時係一個全新嘅自己

算鳩算⋯係朋友真係唔會著朋友舊鞋

邊條柒頭淨係敢負皮 唔敢出聲

唔使多謝，其實我自己都係能醫不自醫

知道
想知有咩分別

不如你主動啲

提提大家用不推文

好的, 明白

我都好悶, 所以你咪要改, 為左你個EX又好, 為左將來個大波姐姐又好

認同

好愛佢，但想放手
有冇人做我樹窿

Come come!!

講講背景
大家都廿中(我大佢唔夠一年)
我中六，佢大學
我職業係”姑喱”
屋企亦都冇錢
即係我冇學歷，冇事業，冇錢既廢柴
一齊2年幾
佢近年都好想快d結婚，而我都唔想令佢失望快d儲錢
但我發現根本儲唔到，平時出街洗費係我既
佢好鍾意夾公仔(平均一星期洗1千)
又成日都好想食貴野(每人300以上)
我其實負擔到，但我想儲d錢
所以我有時會一句講埋去”我冇錢/係咪想唔結婚”
佢都會話”咁算囉”，佢知我係無錢，佢冇表現得唔開心，但我知佢係
你可能覺得佢港女，但佢又唔係
佢追名牌，最多都係幾千蚊，就算我話送比佢，我話認真，佢都會話唔要，因為佢知我窮
我每月人工幾乎同佢一齊個陣洗晒，然後我乜錢都儲唔到，原因就係我揾得少錢，我垃圾
我唔想佢為左我乜都就住就住，我唔想佢作出犧牲
佢係大學生，樣又唔差，唔應該同一個垃圾係度捱
我應唔應該放手

所以我係咪應該分手好d，唔好害佢

好奇一問點樣廿中但中六同大學

學歷，表達得有d差

佢講緊學歷

我理解能力差

明了，我理解有問題

我係用前文後理理解

一開始我都諗左諗

巴打
你唔好岸鳩
你女朋友無嫌惡過你, 仲同緊你一齊
佢俾緊時間你去進步
中六唔係一個借口, 你要好好努力, 証明自己係佢既唯一, 而唔係自己係度亂諗野

開頭我都睇到

真
會唔會可以搵啲專啲既野讀下，好過而家咁落去？
會辛苦啲但為未來應該值得既

你會唔會試下後轉黎諗, 既然你咁差佢都仲會同你一齊 "挨", 咁你係咪更加要為你地既將來發奮?
如果我個CASE都係咁, 我一定會付出200分努力.

佢都係咁同我講
但我好冇方向，又無心機讀書
絕望到連狗我都報埋，結果連視力都過唔到
我真係垃圾黎
各位繼續屌醒我啦

你依家做緊咩行業?

如果你夠愛佢, 你一定想盡方法, 係你地仲一齊緊既時候, 話俾佢知你有幾愛佢....
分左手之後, 你再用力再俾心機, 係佢眼中, 只係一個好煩擾既人
到時候你後悔都無意思

問題係佢連上進心都無
其實做你女友都幾慘

我驚我唔得
我驚佢會失望

that's true.....

點解你連試都唔試, 就話唔得, 就會驚人失望
好唔明白一直以黎佢係點忍你依種性格. 相信你一定有過之處.
希望巴打今次打返場爭氣波.

感謝各位屌醒我
我好好反省下重新出發

期待你既好消息
你唔應該屬於依個post既一份子

佢有錢點解佢唔請你

做人做撚到你咁撚冇骨氣去報狗？

曰撚日係到自怨自艾，我祝你好運

分咗半個月有多了
一個人個陣都仲係好痛
好驚過多半年個傷口都係咁

有時好犯賤咁諗 個賤男無縫接軌完 有時見到屋企仲有咁多我嘅嘢同相 會唔會都諗起我或者都會有少少唔捨得我哋呢幾年嘅感情
定係一啲都唔會念舊 除非佢個新歡背叛佢或者過咗新鮮感個階段佢先可能會後悔

唉成日都同自己講仲諗咁多做咩呀 但真係好傷心好唔甘心 幾年感情好似對佢嚟講move on得咁易

Hugs

好sad

真實例子
我返工 夜更有個o靚仔做替工 應該800-900蚊一日
佢女朋友係做RN 佢就中六畢業 仲讀緊毅進
佢話佢自己讀書好差 想讀埋個毅進 之後考消防/救護
讀緊毅進 夜晚返通宵既炒散 成日問我 我依個post請人要點 有時仲會炒完個通宵更返屋企訓左陣就炒中班（返2點）
佢話佢應該返工分人工點都追唔到女朋友 但係努力d追近d
btw 不推文呀屌你

應該係

俾條女咁樣老砌真係人都癲

Sorry bb 唔係話你

我講先

唔想推哂落佢度 但係我已經比晒120%佢 但係佢都唔再愛我 我亦都留唔到佢

頭都大埋

咁你知唔知死因？